為LIHKG好，唔好再開十連post得唔得

討論區最緊要內容呀，碌幾頁十幾個十連post 乜內容都冇 點吸引多d人上呀？
得罪講句，邊個十連邊個係鬼

pish

仲有人開cap圖post